解決暴食症 準備斷食72小時

我由2019年2月開始減肥到依家，
一開始係用好極端嘅減肥法全部野水煮
每日食唔夠tdee，成日手軟腳軟冇力
過咗一兩個月終於頂唔順，嘗試高蛋白低碳水嘅飲食
效果好好多，至少唔會冇嚟精神
亦都已經成功由172cm65kg減到依家56kg
有一排曾經53kg，不過真係行屍走肉咁成個人冇力
進入咗維持期，我開始食返好多之前冇食嘅嘢
特別係炸嘢，呢幾日就不停咁樣食薯條炸雞
食到停唔到口果種，雖然我知道暴食症並唔係咁簡單，
但係我唔想因為咁樣而演化成真係暴食症
所以想趁住今次暴食之後嚟個斷食，目的係令到自己身體毒素清乾淨，同埋想個腦唔好淨係諗住食物
過程中如果真係太餓或者唔舒服嘅話，就可能會補充啲蛋白質同埋菜
如果睇到呢個po嘅你都可以同我一齊試下
呢幾日會keep住更新近況

光復香港時代革命

得唔得㗎

我都係試下，見到有人斷食7日都可以

其實172 65kg都好正常？

可能我體質問題睇落好肥 脂肪多掛

是否絲打

洗唔洗幫你call定白車

明明本身都唔算肥

有做過research，真係可行架
72小時唔得24小時都好

最大問題我就肥係塊面同埋手腳
個肚個就算未減嘅時候都唔算多肉

我有暴食症已經五年一有壓力就係咁食食到嘔為止
但係我唔食野會好唔開心仲大壓力

加油

加油！雖然我未去到暴食症嘅狀況，不過我覺得如果我一直唔制止同埋改善自己就會惡化落去，如果係壓力問題嘅話就比自己食下啦

一齊試下

55當初好似你咁唸就好

有飲水其實唔食野一個月都唔死得

我試過斷食十四日 頭三日會好辛苦 但過咗會好正
初初可能頭痛頭暈 四肢冇力(我試過連沖涼都冇力) 成日眼瞓 超口渴
記住一定一定要飲多啲水

其實你斷食反而更想食野囉
我唔覺得斷食有用
反而唔好諗食唔食 正常生活 搵野分散注意力先最有用

增加肌肉量，食到卡路里赤字，就好易減到啦

我都想有暴食症

做squat就得 我有女仔frd就係咁樣減左3kg脂肪

3個星期 星期一，三，六先做5 set 15下 就係咁簡單

斷食不如生酮啦

172cm 56kg
咪成支牙簽咁...

係香港好難做到